南洋理工（NTU）Master疑問

剛收到NTU的offer，有冇人係NTU 或者NUS讀過？新加坡讀書各方面黎講有冇咩麻煩的地方？

一年四季都熱撚到仆街

去過參觀 個campus好環保
新加玻真係去過一次唔會再去
想知點解師兄會揀去NTU嘅？本身讀science?

想問師兄讀taught定mphil？ielts要幾多，同個申請流程係點

濕熱
哀撚過香港,好多地方冇冷氣
不了

巴打屋企人供你去讀?定去到做pt賺生活費

@真文學院毒男